你地想留嘅去啲唔阻大眾嘅地方先係上策

例如直去禮賓府 唔好俾7婆有機會周你地話佢地警察已退 係你地要繼續阻街

相反你地去禮賓繼續和平 啲狗一定要派人睇你地 但又唔敢搞你地 只要你地阻唔到大眾 佢就無機會做你地

推